禿鷹：警方執行國安法跟足法例精神 唯部分人從感情層面覺濫捕

在北京出席全國兩會的全國政協委員、警務處前處長曾偉雄認為，本港警方執行《港區國安法》時，有跟足法律目標、法治精神，亦有保障到人權，執法過程雖然嚴厲，但是根據法例行事。

他表示，如果從感情層面，同情被補人士的人可能會覺得警方濫捕，但認為從執法角度，警方並無濫捕，強調確保國家安全是特區的責任，反問如果無警方嚴格執行《港區國安法》，如何履行有關責任。

原文網址：

佢做唔到UN狗官好嬲好嬲

未處死你呢位戰犯 都係因為理性公平公義沒有顯示

有幾撚仆街先可以講得出呢埋野

解釋乜撚唧

阿叻:全部都依足基本法例辦事

條例有問題
然後話跟足條例做嘢無問題

廢話，差佬連成立「獨立調查委員會」調查有冇警暴都唔敢，警隊根本係懦夫

恐怖分子講經咩

強國最鍾意話依法乜乜問題係條例係僭建出黎

以前既星爺

共狗出到聲話無，即係真有其事。

希姆萊：黨衞軍執行最終解決方案任務跟足法例精神，唯部分人從感情層面覺濫殺

禿鷹

執行一啲無民意授權嘅所謂法律
仲講到好合理

國安法精神咪就係侵害人類罪，跟足咪姐係執行侵害人類罪犯

有牌爛仔學人講法律 ，簡直天荒夜談
你冇做錯到，繼續9up!

佢識撚法律咩，當自己係法官定律師？
得了嘅，仲撚洗有人讀大學，考牌？

鍾撚意又改吓，你條法成日漂移㗎

政府權狗侵犯人權仲想扮英雄

竟然同情叛國者
你個死漢奸

97前既星爺電影 ，道裡行間 都出盡力表達回歸前後香港人既擔心